我家人部三星Galaxy S7岩岩收到OTA安全性更新...

上一次係2018年11月1日,而家去到2019年1月1日,OTA更新大小共有444MB

有咩出奇 你估htc咩

LG部港板G5一樣等極都冇8.0 OS大更新

幾時都話an機有錢就三叔 無錢就大陸雞 其他算吧啦

其實算遲左， 正常一個月都要up啦…

s6都仲有

點解我冇嘅

香港應該要耐啲

唔緊要啦
我都就出S10